屌你老母連仔你過濾哂d XX post

屌你老母連仔
熱門無今日發生大件事既post
入埋時事台點解都會無
屌你老母臭西 連
要自己搜尋敏感字眼先有

唔知你up乜春敏感字眼。
但你想講睇 news 定笑話？
睇news 去 yahoo news, 各大press 網站睇好過。
睇fake news / 陰謀論／傻閪議政就真係要入 cctoy。

人大呀
你睇下一個人大post都無係cc台出現呀